有冇人想做地區中型補習社？

無燈塔咁大，唔係sell名師嗰啲
中小學課程、小學功課輔導班、初中中文寫作班

你個名

有

有，我都有做開，依家自己有場
你係搵partners定點？
有無tg？可以傾下

要唔要人,可以秘撈

有意做parr time

有興趣可以pm傾

Acme

push